［垃圾狗公］女朋友同事同佢講...

其實你應該做番自己
唔應該男朋友要你改乜就改乜
咁會失去左你自我

我屌你老母
兩個人一齊緊係要互相磨合
互相遷就先行到落去

心諗就係你呢d死狗公
成日係度尻up
無邏輯地去討好女仔
先搞到咁多港女出現

仲有好多垃圾狗公既on9行動
有時真係睇到眼火爆
想大家分享下

利申：女友都覺得佢講野on9 無再理佢

女朋友好波

咪臭係
搞到條條女都以為自己係女神

唔通似尚優優咁好咩

身邊d frd都鍾意講做返自己/獨立/堅強

佢係幾識諗

岩 狗公呢種生物真係

某d位係應該
但同人相處一定要互相遷就
下下用呢d做金牌
只會搞到自己愈黎愈黑人憎

你條女

最憎d女人話我唔會改變自己 屌兩個人就係要互相遷就先會last到

其實會唔會係讚梗你女朋友對波 係好波嚟